只有漢堡神偷可以拯救香港

please save Hamburglar

勁

黎sir

牛b

劫獄計劃現在開始

收到風漢堡神偷比人押左入赤柱

冇咁嘅事

係入面上到連登架咩

所以咪冇咁嘅事

你係牙峰

部電話用左幾多包煙換

已經報左驚 你等踎監

不誠實使用電腦

我準備好了 一起劫獄吧！

害怕

不怕 我們是妖精尾巴！

一入嚟望到張圖笑撚到我仆街

-.-